求救 薄酬 有無人Excel好叻 有份功課唔識做

完全唔知要點做
關於計NPV果d
有興趣巴絲麻煩留低聯絡方法
薄酬$200

無手足出黎頂爛市

你放條問題上黎睇下

Net present value?

放上黎免費幫你做

我倒貼1蚊幫你做

感激巴打們

會用到既data
睇左成朝都唔識做
就快dead

重讀啦

Project左兩個cases既market size, sales 同 profit先啦

我都覺 咁都唔識做

讀finance讀到你咁廢

我讀文科
呢科係cluster焗住讀

Bba學生表示

巴打幫到手嗎？

整兩個version
第一個係無French
打橫寫晒year 0-10
Year 0係起點
Year 1-10計番幾多units，乘profit margins，再discount 返去year 0，加晒咁多年就係NPV

第二個version有French
Year 0多左個-$6,000,000
Year 1-10 market share 多左10%，計番幾多units，乘profit margins，再discount 返去year 0，加晒咁多年就係NPV

之後兩個version 比較

Thanks 巴打